建議淫大為香港完善收紅包制度，盜竊少於2000元免於刑責

中國既法律才是完美，其他國的都是有缺陷

撞傷要養受害人，撞死賠5000，優良法制 人人學倒車

要同大陸接軌絕對認同收禮物收紅包

食狗合法化

合法性交年齡調低至16歲

根據《中華人民共和國刑法》第236條第2款的規定，性行為對象是不滿14周歲的幼女的（無論是否自願）[1]，均按強姦罪從重處罰，處3年以上10年以下有期徒刑，最高可判死刑。

梗係跟祖國14歲啦

12歲夠啦，唔洗照顧下11哥咩

支持食狗合法化